[突發]一邊放人一邊搜屋！警方釋放方仲賢前30分鐘拉隊到其位於西貢的住所搜查

男公關收到獨家消息，警方看似在晚上6時釋放方仲賢，但原來警方早在17時30分拉大隊到其位於西貢的住宅入屋搜索，搜索時間由17時30分至19時左右，搜屋時間長逾1小時。

早有消息向男公關透露，警隊這次以「攻擊性武器」罪拘捕在街上的方仲賢，其實旨在向法庭申請搜查令入屋，最後搞出SSP狂放催淚彈的大龍鳯。

而家係咪要講推上連登好過推上報？

push

10 連推

10

9

8

7

咪之前律師講假借理由入屋搜查再告第樣

結論圍警署真係有用

鳩拉就係為左搜屋 屌你老母

唔圍 應該一早去左

預撚咗啲狗會玩嘢

屌你老母死黑警

聽日記者會如果交代有比人搜屋就真
唔係當未確認

最後衝刺，試下搵唔搵倒其他人入佢，黑警常見手法

推

嬲

聽日會長會扑咪屌柒班畜生

圍左狗屋算唔算延遲左搜屋?